Hk 一國兩制，點解可以封bbc?

被自願封 唔計

我幾欣賞你去到呢刻仲會諗呢啲問題

奶共奶到弱智咁

放心， 好快大6封既野， 香港都會封埋